痴線，警察係旺角夾鳩d記者

都唔知記者先係似示威者多d